『緊急』急需單車友幫手運送物資

唔該有冇單車友可以揸單車黎送物資
啲人運物資好遠，唔夠快

需要物資如下：
長遮
眼罩
頭盔
手套
索帶
保鮮紙
急救用品
生理鹽水

另外有冇醫/nursing學生/紅十字/St. John 既人幫手到現場做後援，而家唔夠人急救

push

plzzz

推

plz